其實點解大腳轉邊要拍手掌？

是咪睇波禮儀嚟

唔想拍腳掌

樓豬肯撚定未踢過草場

比個波另一邊既球迷近距離睇咪拍晒手掌